[重要] 請保持和理非遊行

聽日大家切記要保持冷靜理性，有任何人作出暴力行動只會俾人捉住黎講，再次標籤整個遊行活動做「暴動」，混淆視聽。 我地冇理由俾位林鄭、警察、保皇黨入，我地要和平抗爭，人數上我地並不渺小，唔衝擊唔代表我地沉默，反而我地和平控訴可以令我地既聲音更加大！為咗捨命抗惡法既義士，無論大家幾咁憤怒，都請大家幫助去除「暴動」標籤，我地要清晰話俾大眾、世界知道我地對政府既絕望、對政府既無力抵抗！

係喇係喇
知喇
咁樣呀嘛